人大6月議程竟無國安法； 7·1到！港人掀六月“逆”流； 黎智英勸美莫廢香港武功； 港澳辦用車臣類比香港；

👉人大6月議程竟無國安法；
7·1到！港人掀六月“逆”流；
黎智英勸美莫廢香港武功；
港澳辦用車臣類比香港；
洛杉磯中領館被空投”病毒“，荷蘭上萬水貂感染！
華僑：明州案牽宗教恩怨 |
新聞拍案驚奇 大宇

新聞拍案驚奇 大宇
477K subscribers

📣本集影片的免翻墻鏈接 👉🏻
💎紀念反送中 港人中環遊行 警發胡椒球彈 00:35
💎人大常委6月議程無國安法 放棄了？ 02:30
💎張曉明對港講話 用車臣加泰類比香港 03:32
💎李柱銘有條件接受香港自立國安法 港人反彈 04:56
💎黎智英冒“攬炒”之大不韙 籲美國莫廢香港武功 06:43
💎“藍絲”譚詠麟被拍到 持英國身分入境 07:45
💎七一在即 港人欲掀六月“逆”流 08:28
💎「北約」要擴展東亞成員國 遏制中共 10:02
💎港台唇齒相依抵禦中共 共軍美軍戰機同日過台 11:20
💎荷蘭上萬水貂感染病毒！中領館被空投“病毒” 12:21
💎習踢了李的地攤？或是內鬥公開 或是唱紅白臉 13:20
💎弗洛伊德被指前科累累 華裔僑領深談明州案 15:06
💎結尾：反送中週年紀念MV （1）願榮光歸香港交響樂（重播）（2）歌曲《致抗爭鬥士》
-
⭕️加入會員：
⭕️年費會員：
⭕️捐款支持：
-
訂閱每日視頻 + 按小鈴鐺🔔：
-

爆料訊息： xwpajq@gmail.com
會員與捐款訊息： dayutime99@gmail.com
爆料中，請盡量多提供一些說明文字，便於工作人員查看。我們每天都收到大量的各類郵件，容易濾過，或者沒有採用您的資料，還請大家不要介意。
再次提醒一下，大家給我們發信，請不要發網上重複的消息，請發您自己掌握的有關實情，而且儘量寫好事件發生的時間地點，最好再附上幾句簡介，讓我們知道發生了什麼。只有一張照片，或者是視頻，我們沒辦法確認，不好報導。請您一定保證自身安全的前提下，再發送有關信息，安全第一！

-
臉書：
推特：
追蹤部落格:

更多視頻：
新聞拍案驚奇 武漢肺炎 👉

大宇推薦！新聞拍案驚奇 精彩視頻 👉

-
Credits:
shutterstock Images:
Music: ,
Stock Video:

收聲啦肥佬黎